劉德華泰國拍廣告墮馬受傷 乘醫療專機返港

55歲劉德華自2008年開始做道地代言人，劉德華本周一已出發前往泰國拍新廣告，據當地可靠消息，華仔往泰國郊區拍攝一場騎馬嘅場面，馬匹忽然發狂，華仔不慎墮馬，馬匹更踩到華仔腰脊，令他腰脊骨裂，而廣告亦要暫停拍攝。

華仔當時立刻去泰國一間醫院治療，因為腰脊受傷，行動不便，必須坐醫療專機回港，再接受香港醫生診治。《蘋果》今日聯絡劉德華，不過暫時未有回應。
當地一位知情製作人龍哥指，知道華仔昨日在距離曼谷三小時車程的寇立開工，當時有數匹馬在場，華仔所騎的馬忽然失控，將華仔拋下，被馬蹄踩到脊椎，據知傷勢頗嚴重。
華仔早前電影《長城》完成宣傳活動，上周六喺美國拍由關信輝導演嘅《熱血合唱團》，即趕返香港，出席好友向太陳嵐生日派對(新聞連結：)。

秦國醫療唔掂咩 要返香港醫

Btw睇落咗墮馬桶

如果急 過新加坡會唔會好啲又快啲？

蘋果做乜鳩

他知道 哭是沒有用的

過唔到年。。。

唔使翻譯掛

脊椎中招分分鐘癱左

好似好傷,希望佢無事啦

都係四隻腳 騎得 無所謂啦

屋企人要探都方便啲
佢老豆都咁大年紀

踩中仲未死

華仔曬黑左咁多嘅

是但google張圖就當係

比圖中隻象馬踩一下 唔好話骨裂 成個人都裂

我知道哭, 是沒有用的

隻馬食咩食到對腳咁粗

踩一嘢應該死咗

飲番啖道地綠茶就無事啦屌

慘

幅圖都冇劉德華

黨會照顧佢

應該無事既

比隻象踩中都唔死 猛料

呢個年紀咁搞一搞
唔擺得幾耐

copy埋啲ad

應該收山啦

男人哭吧哭吧哭吧 不是罪

中國醫唔好咩？點解唔去中國醫？

華仔黑左好多

為我 你要好好自己保護自己 慢慢地學習 不要乾著急

點解馬會有長牙
咩品種?

混左血?生到好似大象咁
劉華曬到咁黑

死開啦你老母臭西

冇人知道佢係終極藍絲？

佢成世人幫過咁多殘疾運動員
唉...
希望冇事啦

華仔

啲馬有靈性㗎

俾返華仔我

親身體驗

隻馬個鼻咁長既

唉

華仔應該可以參與下屆殘奧

其實條友咁假 唔明點解咁多人當佢偶像

拿，佢假唔假就唔知，但比佢幫過嘅人親身出黎講返劉華幫過佢地嘅人好多。

【短片】【最新消息】劉德華傳遭馬踩傷腰脊 旗下公司急發回應：盆骨撕裂

2017-01-18 16:23:00 HKT

【新增內容】

1618：劉德華旗下之廣告製作公司回應，代華仔報平安，稱對方是「造成盆骨有撕裂傷」。「各位媒體及所有關心的朋友，劉德華先生於2017年1月17日在泰國拍攝廣告片時，出了點意外，從馬背上摔了下來，造成盆骨有撕裂傷。劉先生目前有醫療團隊妥善的照顧著，目前一切平安。 請大家不用擔心。 也謝謝大家的關心。 亨泰寰宇有限公司」

55歲劉德華自2000年開始做道地代言人，劉德華本周一已出發前往泰國拍新廣告，據當地可靠消息，華仔往泰國郊區拍攝一場騎馬嘅場面，馬匹忽然發狂，華仔不慎墮馬，馬匹更踩到華仔腰脊，令他腰脊骨裂，而廣告亦要暫停拍攝。

華仔立刻被送去泰國一間醫院治療，因為腰脊受傷，行動不便，必須坐醫療專機回港，再接受香港醫生診治。《蘋果》今日聯絡劉德華，不過暫時未有回應。

當地一位知情製作人龍哥指，知道華仔昨日在距離曼谷三小時車程的寇立開工，當時有數匹馬在場，華仔所騎的馬忽然失控，將華仔拋下，被馬蹄踩到脊椎，據知傷勢頗嚴重。

華仔早前電影《長城》完成宣傳活動，上周六喺美國拍由關信輝導演嘅《熱血合唱團》，即趕返香港，出席好友向太陳嵐生日派對(新聞連結：)，日前先出發去當地。據知劉德華已完成手頭工作，休假兩個月專心休養。

林家棟 張穎康

張衛健

傷腰椎都幾大鑊

簡約 多餘！

奶共要還的

想問一條骨可以點撕裂佢。

冇事

抵啦

馬蹄咁細，馬咁重，踩中內臟實好傷

6點半新聞都講 仲以為佢死左

陳奕迅咪仲撚假，上大陸一副擦鞋狗嘴臉，返到香港就串柒染，咁咪一樣有咁多香港人賴佢袋底

最後一針，華仔對醫生說：「我來縫！」